# borratemp.sh
Autor: Charlie Martínez ®
## Acerca de este repositorio
Liberador de espacio incorporado como script al inicio en Quirinux 2.0. 
### Compatibilidad
Probado con éxito en Debian 10.x / Devuan Beowulf / Ubuntu  20.x
### Advertencias
Programa desatendido, opera de manera automática sin pedir confirmación.<br>
En su última instrucción borra toda la documentación existente en el sistema. 
### Instrucciones 
sudo borratemp.sh
#### Avisos legales
(p) y (c) 2020. Charlie Martínez y Quirinux son marcas registradas. Todo el software aquí publicado está protegido por Derechos de Autor y registrada en DNDA y se distribuye bajo licencia <a href="https://lslspanish.github.io/translation_GPLv3_to_spanish/">GPLv3</a>, mientras que todo el contenido artistico que acompaña al software (íconos, wallpapers, etc) y el literario (manuales y textos en general) es distribuido bajo licencia <a href="https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.es">Creative Commons Reconocimiento 4.0 Internacional</a>. Windows, Mac, GitHub, GIMP, Photoshop, Debian, TupiTube, OpenToonz, Linux y GNU son marcas registradas por sus respectivo dueños.<br>
Puedes copiar y distribuir este material en cualquier medio y formato, remezclar, transformar y contruir nuevo material a partir del mismo para cualquier propósito, incluso comercialmente. Es necesario que indiques el nombre del autor original en los créditos, de manera adecuada y brindes un enlace a la licencia, indicando si se han realizado cambios. Puedes hacerlo en cualquier forma razonable, pero no de forma en que parezca que tu o que la implementación de este software cuenta con apoyo del licenciante. No puedes aplicar términos legales ni medidas tecnológicas que restrinjan legalmente a otras a hacer cualquier uso permitido por la licencia. 
#### Renuncias
Este repositorio de GitHub no es un respaldo a GitHub por parte de Charlie Martínez ni de Quirinux. Quirinux no mantiene ni distribuye el código base del motor de GitHub porque no está disponible bajo una licencia de código abierto y libre.
El autor de Quirinux no forma parte del equipo de desarrollo de Debian y Quirinux no es una distribución oficial de Debian, sino una derivada construida en base a ella, sin relación colaborativa alguna.<br>
El autor de Quirinux participa como usuario de pruebas y aporta sugerencias en proyectos como el fork de Systemback de Franco Conidi, OpenToonz y TupiTube, aplicaciones incluidas por defecto en Quirinux, sin embargo no forma parte del equipo de desarrollo de tales aplicaciones ni de ninguna otra salvo las que se indiquen específicamente en los repositorios.
